成績唔夠好？唔知點算好？不如試下考慮GU呀

全職售貨員(Full Time Store Staff)

全職員工
工作條件 －對GU價值觀有所共鳴的人
－喜歡與人溝通、性格開朗、有幹勁的人
－對工作充滿熱誠的人
－講求團隊合作、著重成果的人
－喜歡服裝潮流的人
工作內容 －回應顧客需求，為顧客提供穿著配搭建議
－負責商品整理(出貨/陳列)、收銀服務、試身室接待、清掃及修改商品(縫紉機使用)等業務
工作津貼 超時津貼 有
深夜津貼 有
特別津貼 有
基本薪金 完成試用期後，每月港幣$13,500
獎金 ※設有酌情發放花紅機制，合資格者方可享有
※酌情發放的花紅每年發放2次, 按員工工作表現發放
※評核內容：工作期間、出勤紀錄、工作表現及態度、對公司的貢獻及公司業績等
醫療保險 於試用期後享有
勞工保險 有
有薪假期 入職首年為10天，按服務年數而遞增
員工購物優惠 購買GU商品可享有員工購物優惠

雖然性質唔同 我地GU都係U
各畢展生不如考慮下

咩鋪頭來
SALES來講幾好咁

痴撚線 咪同u記一樣 狗都唔做 有返工無放工

笑唔出